將中國分裂幾個國家再好似歐盟聯合起嚟發展可唔可行？

如題

唔可行
由細到大都被灌輸大統一思想
有實力的人一定會食埋其他人嗰份

點解分裂左仲要同你組成聯邦？

你望下歐洲

咁歐盟本身就有阻止戰爭嘅作用嘅

城邦論

大前題你要打冧中共,先可以諗未來發展

分都分咗就唔好自找麻煩啦 大一統壞 歐盟都唔係乜好方式

自行參透下 不過apply落中國得唔得難講

要靠美國佬點穴廢呢樣野

除左北上廣深
其他個d連東歐都不如

人格低賤 應該會好似中東咁打生打死

得南方可以搞民族多元化，北方大片土地係官話世界

孫中山就係諗咗未來點發展先打得低清國，無目標點做事？

首先要比分裂出黎既國家互相對立幾十年到上百年
等大家打飽無心戀戰
自然可能會慢慢組織聯盟互相合作
一開始分裂就要大家組聯邦
睇怕好快就會因為意見同利益分歧而解體
跟住可能又互相對立

除非美帝一開始就介入
組成類似北約既東亞大陸防禦體系

分裂完一百年後又會有條友出嚟話要大統一

南北分治 其實有可能 大家原本文化就唔太一樣 南方一直都俾北方殖民同化緊

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

叫黃店老闆做多d外賣，可以嘅話請埋手足做

我要真雙普選！

北方原本就係一班蠻族漢化，南方先係純正漢人血統

同非洲差唔多

春秋戰國果時咪打到仆街